香港人？真係人？

大家覺得周邊既人
或者自己有無惻隱之心？
身邊有意外 你會唔會幫手？
有時覺得以前學既野係bull shit

禮儀之邦 禮貌
君子愛財 取之有道

人識得辨別是非
有左網上色情片
個個打j 打到好似退化左
男既搵sp 女既做ptgf
食煙既食煙 叫雞既叫雞
錯既野唔識停

究竟俾慾望控制住既仲係咪人
無論錢 性 煙

仁義禮智 衰一樣或以上既
仁義禮智 覺得自己有晒既人